fallout76 係咪已經無人玩?

我自己就仲玩緊
利申s4

ps4

有玩呀我都係Par